腳痺 應該搵咩科醫生？搵骨科醫生睇？

母親大人近來話隻腳痺下痺下咁 (成個小腿個位)
諗住帶佢去睇醫生 應該搵咩科？

啲人又話脊醫係偽科學

睇完普通科再轉介啦

神經線出問題

有d保健品可以改善手痺、腳痺.
或者可以睇咗普通科先.

睇骨科照個MRI
老人家都幾常見，通常都食藥睇下解唔解決到

睇左普通科先
有需要會轉介其他專科例如物理治療,骨科
唔建議貿貿然自己食藥/照野
因為腳痺好多成因
血唔到又可以腳痺
刺激神經線又可以腳痺
自己亂黎好多時幫唔到手之餘更加會自己嚇自己

利申物理治療

正路應該喺腦神經外科
大腦到條大陣上嘅神經系統問題，都喺入呢科睇 (過來人)